絕咗交幾年嘅朋友久唔久會send message嚟鬧我

到我typing鬧返佢佢就block我
到佢想鬧我又unblock返
係咩玩法

冇
就係想罵下你

正臭閪

收聲啦 死八婆
死八婆！
死八婆！！

其實佢幾慘

你肯定係絕咗交？

下次雙剔然後唔好打字
激死佢

臭你又奶

sad ar saub

佢又鬧我喇...

你block佢咪得

啱啊

咬佢唔入喎

係啊 佢私下flirt我男朋友我now到摑咗佢幾巴

send到都雙剔㗎啦

你唔好恃住自己有塊西就可以係到扮可憐喎

唔好rock我

唔block人...

再鬧我hulk㗎

咁咬你

咪當畀狗咬左啖囉無野既

開心

你有無瘋狗症

癲狗廚子2.0

幫我咬死樓下隻台狗ok?
買咁大包m記比一包茄汁
攞黎畫條J都唔夠

Details

無撚食過嘢啊屌你老母嘈嘈閉
有得你食就食啦唔撚食就fedex畀我

打晒出來了

Ok地址

你塊閪好撚臭

邊區嘅ok？

陰陰生病了

樓主你咩cup

揸吓就知

屌成個月未食過正常野食
就快比d垃圾搞到絕食

搵唔到

賣你D BRA比我OK?

咁熟既 肥絲大隻條仔？

睇吓非洲啲小bb無得食

只賣給靚仔

我大JJ都冇啖好食

你知不知

耍花槍

你個衰妹

屌得喇你瞓啦咪撚煩

岩先奶完

彈出彈入打我呀笨

好有情調 鍾意互屌 gay界模範情侶

暈撚咗

斬柒你

斬啦

屌 呢d係咪叫顏文字+閃字
仲mk 過普通閃字

爽

好似你咁mk

臭到怨

唔好奶囉

道歉啦

你mk d喎 我真毒撚

佢係咪on9

又rock毒撚=.=

我屌你老母咩 八婆收聲啦

mk囝係惡啲

唔喎

壞東西是最美妙的 你早知道吧
可惜我只係個毒撚

好睇啊

我被人玩壞了

你係個肥婆

臭雞是沒有價值的。jpg

我係啲屎

搵錢掟鳩我啦快

貼夠未

可惜你是老雞=.=
老雞是沒有人要的。jpg

想我自貼定貼閃字

好心你30歲人就收吓把口啦

貼cat girl

你令尐

即係自貼啦

貼海象

屌你老母做咩爆我d野
你真係以為我唔敢post你d裸照？？
而家就post你條八婆出黎

想借啲椅save嚟j

原來我喺你心目中係咁qq嘅bbg hulk咗

想嘔

嘔落我櫻桃小嘴度

你係咪搞錯左=.=
你係我心目中=豬閪
唔好咁自戀啦

傷心... hulk得更勁

咁你男朋友咩回應

打返我

呢啲垃圾直接block 咗佢咪得

我幾憎都唔block人 只會delete
block咗好似好在意咁

錫番啦傻豬

鬧你乜 畀大家睇吓

勿抽水

畀面你先抽你水，你條八婆咁臭串？？
絕交

讓我們打聽對方今天過得一切平安

念在我share軒軒j圖畀你唔好啜我鳩啦

我靚仔過佢囉好無=.= 我一個部份都屌打佢全相喎

屌你

中上男神 打撚死我軒

唔信？？ 睇完我張相唔好驚到瀨屎

我軒無敵

岩先係我熱身 而家出真實力

你見吓我軒真人先 怕怕醜咁勁誘人
好想日日去落佢單

冇人想食你

無叫人食我

你係果舊肥婆都唔想食既屎

唔係你嘅嘢唔好亂攞

人係咁犯賤
咬我食?

矛嬲

咁你咪喺佢send嘢畀你之前改個靚名或者status串吓佢囉

傲驕

邊個鬧我bb

保護我

下 你摑條女 你男朋友打你？ 屌